【藍絲喜訊】有口罩賣！28蚊盒！

淨係會員先得架！唔好亂打電話
會員可以打以下電話查詢：
TEL 劉生
3176 5488 / 6768 9085
WHATSAPP
6768 9085
地址
灣仔駱克道68-70號偉信商業大廈5樓A室

D藍絲幾時報ICAC呀

up

無CSI賣?

快D傳比你既藍絲朋友啦！！！

知道又點？報警咪話冇可疑，no case。

屌

散仔會都賣黑口罩??

推

佢賣黑口罩？ 伙記會唔會買完即拉？

lm

美孚手足比人打到出腦漿

不可忘記黑警暴行

推 藍絲記得去買

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。